又係印度劉華,隱藏的大明星Secret Superstar

今年有兩套印度劉華既片睇,好滿足

佢真係扮咩似咩

個女仔又係打死不離三父女個女主角喎

香港上？

但係真係講歌ge片更加驚佢有太多歌舞

大女？

上次睇完屌出黎，睇電影定睇歌舞劇

印度片係未都有歌舞表演

質素保證

唔知香港幾時上

其實佢D戲套套話題都咁敏感
印度個邊俾唔俾佢上,定只發行海外?

假假地都叫民主國家

多數海外果d 都想比人了解自己國家寫實d

國內就膠片多